class Question {
  String? question;
  List<String>? options;
  String? answer;

  Question({this.question, this.options, this.answer});

  static List<Question> questionList = [
    Question(
      question: "ถ้า 6x^2 + 12x + 6 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
      options: ["-1 และ -1", "3 และ -2", "-2 และ -1", "0 และ -3"],
      answer: "-1 และ -1",
    ),
    Question(
      question:
          "ถ้าสมการที่1 คือ 15x + 14y = 163 และ สมการที่2 คือ 5x + 4y = 53 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
      options: [
        "x = 10 และ y = 3",
        "x = 5 และ y = 6",
        "x = 14 และ y = 4",
        "x = 9 และ y = 2"
      ],
      answer: "x = 9 และ y = 2",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 8x = 64 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
      options: ["x = 10", "x = 12", "x = 8", "x = 9"],
      answer: "x = 8",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 72x^2 + 576x + 1152 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
      options: ["0 และ -1", "-3 และ -5", "-4 และ -7", "-4 และ -4"],
      answer: "-4 และ -4",
    ),
    Question(
      question:
          "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 6y = 22 และ สมการที่2 คือ 7x + 5y = 19 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
      options: ["x = 0", "x = 2", "x = 6", "x = 3"],
      answer: "x = 2",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 1x = 9 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
      options: ["x = 9", "x = 11", "x = 14", "x = 10"],
      answer: "x = 9",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 66x^2 + 264x + 198 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
      options: ["0 และ -1", "-3 และ -1", "-2 และ -2", "-5 และ 4"],
      answer: "-3 และ -1",
    ),
    Question(
      question:
          "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 17y = 251 และ สมการที่2 คือ 20x + 14y = 234 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
      options: ["x = 4", "x = 7", "x = 6", "x = 5"],
      answer: "x = 4",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 15x = 255 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
      options: ["x = 17", "x = 16", "x = 19", "x = 18"],
      answer: "x = 17",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 12x^2 + 72x + 108 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
      options: ["-1 และ 1", "1 และ -1", "-2 และ -4", "-3 และ -3"],
      answer: "-3 และ -3",
    ),
    Question(
      question:
          "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 6y = 102 และ สมการที่2 คือ 9x + 12y = 138 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
      options: ["x = 5", "x = 2", "x = 6", "x = 7"],
      answer: "x = 6",
    ),
    Question(
      question: "ถ้า 5x = 80 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
      options: ["x = 17", "x = 19", "x = 21", "x = 16"],
      answer: "x = 16",
    ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 60x^2 + 240x + 180 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ -2", "-3 และ -1", "-3 และ 0", "0 และ 2"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 10y = 78 และ สมการที่2 คือ 7x + 3y = 39 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 5", "y = 6", "y = 8", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 17x = 255 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 12", "x = 15", "x = 16"],
    //   answer: "x = 15",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x^2 + 60x + 48 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -4", "-3 และ -1", "-4 และ -1", "-4 และ 2"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 10y = 150 และ สมการที่2 คือ 7x + 14y = 133 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 13", "x = 14", "x = 11"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 77 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 10", "x = 4", "x = 7", "x = 8"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x^2 + 100x + 120 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["1 และ -2", "-3 และ -2", "-4 และ -5", "-2 และ -5"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 5x + 19y = 178 และ สมการที่2 คือ 4x + 11y = 113 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 7", "y = 9", "y = 10", "y = 8"],
    //   answer: "y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 1 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 0", "x = 3", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 44x^2 + 176x + 132 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "1 และ 0", "-6 และ -3", "-3 และ 0"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 8y = 104 และ สมการที่2 คือ 2x + 13y = 147 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 12", "y = 10", "y = 13", "y = 11"],
    //   answer: "y = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 190 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 17", "x = 25", "x = 19", "x = 20"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 72x^2 + 504x + 864 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -4", "-4 และ -3", "-7 และ -2", "-2 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 12y = 268 และ สมการที่2 คือ 11x + 2y = 128 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 10", "x = 13", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 400 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 21", "x = 23", "x = 22", "x = 20"],
    //   answer: "x = 20",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 120x + 144 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 2", "-3 และ -2", "-2 และ -1", "0 และ 4"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 19y = 54 และ สมการที่2 คือ 6x + 9y = 66 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = -2", "y = 2", "y = 3"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 110 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 10", "x = 8", "x = 9", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 77x^2 + 308x + 231 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["3 และ -1", "2 และ -4", "-4 และ -2", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 8y = 152 และ สมการที่2 คือ 5x + 9y = 49 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = -2", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x = 4 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = -2", "x = 0", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 33x^2 + 231x + 396 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -5", "0 และ 0", "-4 และ -3", "2 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 12y = 131 และ สมการที่2 คือ 13x + 14y = 107 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 7", "y = 1", "y = 3"],
    //   answer: "y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 66 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 11", "x = 9", "x = 12"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x^2 + 96x + 192 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -4", "-1 และ -5", "-4 และ -5", "-1 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 2y = 114 และ สมการที่2 คือ 10x + 8y = 126 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 12 และ y = 3",
    //     "x = 10 และ y = 4",
    //     "x = 13 และ y = 7",
    //     "x = 11 และ y = 2"
    //   ],
    //   answer: "x = 11 และ y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 13 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 13", "x = 17", "x = 14"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 21x^2 + 84x + 63 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ -4", "-3 และ -1", "-3 และ -4", "0 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 8y = 180 และ สมการที่2 คือ 15x + 9y = 240 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 9", "y = 10", "y = 14", "y = 11"],
    //   answer: "y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 117 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 15", "x = 10", "x = 13"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 96x + 72 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -2", "-3 และ -1", "0 และ -3", "1 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 15y = 285 และ สมการที่2 คือ 13x + 17y = 249 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 10", "x = 12", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 1 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = -2", "x = 0", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 50x^2 + 300x + 400 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "-3 และ 0", "-7 และ -5", "-4 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + y = 105 และ สมการที่2 คือ 18x + 6y = 210 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 13", "x = 9", "x = 10"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 2x = 40 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 19", "x = 18", "x = 21"],
    //   answer: "x = 20",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 27x^2 + 81x + 54 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "-3 และ 1", "-3 และ 0", "-1 และ -2"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + y = 19 และ สมการที่2 คือ 6x + 18y = 102 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 8", "y = 0", "y = 3", "y = 4"],
    //   answer: "y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x = 36 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 10", "x = 16", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x^2 + 64x + 128 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 1", "-3 และ -5", "-3 และ -7", "-4 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 10y = 88 และ สมการที่2 คือ 6x + 12y = 66 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 8", "y = 4", "y = 3", "y = 5"],
    //   answer: "y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 7 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 9", "x = 11", "x = 7"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x^2 + 6x + 3 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ 0", "0 และ 3", "-1 และ -1", "2 และ 2"],
    //   answer: "-1 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 13x + y = 19 และ สมการที่2 คือ 5x + 20y = 125 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 6", "y = 8", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 19 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = -3", "x = 5", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 30x^2 + 120x + 90 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ -6", "-1 และ 0", "-3 และ -1", "-1 และ 1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 17x + 10y = 207 และ สมการที่2 คือ 17x + 8y = 203 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 5", "y = 2", "y = 3"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 12 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 3", "x = 0", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x^2 + 12x + 6 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ 0", "0 และ 0", "-1 และ -1", "-2 และ -3"],
    //   answer: "-1 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 19y = 52 และ สมการที่2 คือ 10x + 19y = 129 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = -2", "y = 1", "y = 0", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 234 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 13", "x = 16", "x = 14"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x^2 + 25x + 30 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ 1", "0 และ 1", "-2 และ -5", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ x + 9y = 68 และ สมการที่2 คือ 9x + 18y = 171 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 6 และ y = 8",
    //     "x = 8 และ y = 5",
    //     "x = 10 และ y = 6",
    //     "x = 5 และ y = 7"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x = 33 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 10", "x = 15", "x = 11"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x^2 + 54x + 36 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ 0", "-2 และ -1", "-2 และ -3", "3 และ 3"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 8y = 72 และ สมการที่2 คือ 3x + 20y = 126 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 6", "y = 5", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 72 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 8", "x = 9", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 108x^2 + 432x + 324 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -3", "-1 และ 3", "-3 และ -1", "2 และ 3"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 20y = 28 และ สมการที่2 คือ 14x + 11y = 25 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 3", "x = -1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 12 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = -1", "x = 4", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 28x^2 + 224x + 448 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -4", "0 และ -5", "-5 และ -7", "-5 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 15y = 78 และ สมการที่2 คือ 6x + 5y = 28 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 3", "y = 7", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 133 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 7", "x = 11", "x = 8"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 96x + 72 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -4", "-3 และ -1", "-1 และ -5", "-2 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 20x + y = 148 และ สมการที่2 คือ 17x + 14y = 231 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 7", "y = 8", "y = 10", "y = 9"],
    //   answer: "y = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 48 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 6", "x = 11", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 66x^2 + 264x + 198 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "3 และ 0", "-1 และ -2", "3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 7x + 19y = 161 และ สมการที่2 คือ 11x + y = 51 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 2 และ y = 3",
    //     "x = 4 และ y = 7",
    //     "x = 3 และ y = 5",
    //     "x = 5 และ y = 8"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 40 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 5", "x = 7", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 63x^2 + 252x + 252 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -5", "2 และ 0", "-2 และ -2", "-1 และ -3"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 13x + 17y = 129 และ สมการที่2 คือ 2x + 2y = 18 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 6 และ y = 3",
    //     "x = 5 และ y = 0",
    //     "x = 9 และ y = 5",
    //     "x = 7 และ y = 4"
    //   ],
    //   answer: "x = 6 และ y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 80 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 6", "x = 4", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 44x^2 + 352x + 704 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -5", "-4 และ -4", "-5 และ -4", "-1 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 7x + 3y = 37 และ สมการที่2 คือ 3x + 8y = 83 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 0", "x = 4", "x = 1"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 60 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 10", "x = 12", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 100x^2 + 600x + 800 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -4", "-3 และ -2", "-4 และ -2", "-2 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + y = 102 และ สมการที่2 คือ 4x + 19y = 78 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 10", "x = 9", "x = 13", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 12 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 3", "x = 0", "x = 4", "x = 2"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 33x^2 + 198x + 264 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ -3", "1 และ -1", "-1 และ -4", "-4 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 14x + 9y = 155 และ สมการที่2 คือ 11x + 11y = 165 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 11", "y = 10", "y = 15", "y = 12"],
    //   answer: "y = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 216 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 12", "x = 18", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 63x^2 + 252x + 252 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ -5", "1 และ 0", "-2 และ -2", "0 และ 0"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 20x + 12y = 232 และ สมการที่2 คือ 2x + 20y = 136 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 6", "y = 5", "y = 9", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 30 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 0", "x = 3", "x = 8", "x = 4"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x^2 + 96x + 144 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ -3", "-4 และ -4", "-4 และ -5", "-3 และ -3"],
    //   answer: "-3 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + y = 12 และ สมการที่2 คือ 6x + 11y = 84 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 3 และ y = 6",
    //     "x = 2 และ y = 5",
    //     "x = 8 และ y = 10",
    //     "x = 4 และ y = 7"
    //   ],
    //   answer: "x = 3 และ y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 90 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 11", "x = 19", "x = 16"],
    //   answer: "x = 15",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 48x^2 + 288x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -6", "2 และ -2", "-4 และ -2", "2 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 14y = 248 และ สมการที่2 คือ 11x + 20y = 299 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 9 และ y = 10",
    //     "x = 8 และ y = 12",
    //     "x = 12 และ y = 13",
    //     "x = 10 และ y = 11"
    //   ],
    //   answer: "x = 9 และ y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x = 42 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 10", "x = 6", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x^2 + 54x + 72 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 2", "-4 และ -2", "-5 และ -3", "2 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 19y = 258 และ สมการที่2 คือ 9x + 5y = 111 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 9", "x = 8", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 15x = 255 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 13", "x = 20", "x = 17", "x = 18"],
    //   answer: "x = 17",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 81x^2 + 405x + 324 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -1", "-1 และ 0", "-2 และ -4", "2 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 12y = 130 และ สมการที่2 คือ 5x + 11y = 90 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 10", "x = 7", "x = 8"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x = 98 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 11", "x = 16", "x = 15"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x^2 + 54x + 72 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "1 และ -2", "-2 และ -3", "-2 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 20x + 14y = 232 และ สมการที่2 คือ 14x + 19y = 236 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 8", "y = 6", "y = 12", "y = 9"],
    //   answer: "y = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 204 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 22", "x = 17", "x = 18"],
    //   answer: "x = 17",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 72x^2 + 360x + 432 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ 4", "-4 และ 1", "-4 และ -3", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 6y = 80 และ สมการที่2 คือ 7x + 5y = 64 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 14", "y = 10", "y = 8", "y = 11"],
    //   answer: "y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 24 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 2", "x = 5", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 110x^2 + 770x + 1320 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -6", "-4 และ -5", "-4 และ -3", "-1 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 11y = 155 และ สมการที่2 คือ 2x + 4y = 20 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 3", "y = 4", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 190 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 9", "x = 10", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 40x^2 + 160x + 120 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "1 และ 0", "-3 และ -1", "-3 และ 2"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 12y = 108 และ สมการที่2 คือ 2x + 17y = 75 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = -1", "y = 3", "y = 8", "y = 4"],
    //   answer: "y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 80 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 5", "x = 8", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 108x^2 + 648x + 864 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-7 และ -3", "-2 และ -3", "-4 และ -2", "1 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 11x + 16y = 196 และ สมการที่2 คือ 13x + 17y = 224 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 12 และ y = 4",
    //     "x = 16 และ y = 0",
    //     "x = 15 และ y = 6",
    //     "x = 13 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 12 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 14x = 154 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 11", "x = 17", "x = 12"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 25x^2 + 150x + 200 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ -3", "-4 และ -2", "-5 และ -3", "-3 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 7y = 64 และ สมการที่2 คือ 14x + 18y = 156 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 7 และ y = 5",
    //     "x = 8 และ y = 7",
    //     "x = 11 และ y = 6",
    //     "x = 6 และ y = 4"
    //   ],
    //   answer: "x = 6 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x = 35 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 11", "x = 6", "x = 8"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 42x^2 + 294x + 504 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "-1 และ -2", "-5 และ -6", "2 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 9y = 48 และ สมการที่2 คือ 10x + 17y = 128 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 6", "x = 3", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 240 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 16", "x = 12", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 110x^2 + 330x + 220 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ 3", "-1 และ -3", "0 และ -1", "-2 และ -1"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 7x + 4y = 79 และ สมการที่2 คือ 20x + 16y = 244 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 7 และ y = 2",
    //     "x = 9 และ y = 4",
    //     "x = 12 และ y = 7",
    //     "x = 10 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 9 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 48 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 6", "x = 4", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x^2 + 72x + 96 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "-2 และ -4", "-4 และ -2", "2 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 5y = 92 และ สมการที่2 คือ 10x + 18y = 156 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 6", "y = 7", "y = 5", "y = 8"],
    //   answer: "y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 13x = 156 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 13", "x = 15", "x = 11", "x = 12"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 168x + 288 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "-2 และ 0", "-6 และ -6", "-2 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 11y = 168 และ สมการที่2 คือ 9x + 2y = 51 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 10", "y = 12", "y = 17", "y = 13"],
    //   answer: "y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 18 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 2", "x = 7", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x^2 + 96x + 128 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ -3", "-4 และ -2", "-3 และ -4", "-5 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 9y = 225 และ สมการที่2 คือ x + 20y = 32 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 12 และ y = 1",
    //     "x = 10 และ y = -1",
    //     "x = 14 และ y = 5",
    //     "x = 13 และ y = 2"
    //   ],
    //   answer: "x = 12 และ y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 150 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 19", "x = 13", "x = 16"],
    //   answer: "x = 15",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 132x^2 + 528x + 396 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -6", "3 และ 0", "-3 และ -1", "0 และ -3"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 5x + 15y = 160 และ สมการที่2 คือ 6x + 14y = 156 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 8", "x = 5", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x = 4 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 4", "x = 3", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 15x^2 + 75x + 60 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-7 และ -1", "-5 และ 3", "-4 และ -1", "0 และ 2"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 11x + 12y = 188 และ สมการที่2 คือ 13x + 11y = 184 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 3 และ y = 14",
    //     "x = 2 และ y = 15",
    //     "x = 4 และ y = 12",
    //     "x = 5 และ y = 13"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x = 64 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 17", "x = 12", "x = 18", "x = 16"],
    //   answer: "x = 16",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 84x^2 + 420x + 504 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -4", "0 และ -4", "-3 และ -2", "0 และ -3"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ x + 16y = 20 และ สมการที่2 คือ 3x + 6y = 18 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 4 และ y = 1",
    //     "x = 2 และ y = 3",
    //     "x = 7 และ y = 0",
    //     "x = 5 และ y = 2"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 220 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 24", "x = 26", "x = 20", "x = 21"],
    //   answer: "x = 20",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 132x^2 + 792x + 1188 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -3", "-3 และ -4", "-3 และ -3", "-1 และ 1"],
    //   answer: "-3 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 13y = 133 และ สมการที่2 คือ 4x + 9y = 94 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 10", "y = 13", "y = 8", "y = 11"],
    //   answer: "y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 15 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 16", "x = 19", "x = 18", "x = 15"],
    //   answer: "x = 15",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 192x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -2", "-4 และ -4", "-5 และ -4", "-1 และ 0"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 11x + 10y = 95 และ สมการที่2 คือ 17x + 16y = 149 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 3 และ y = 7",
    //     "x = 5 และ y = 4",
    //     "x = 8 และ y = 1",
    //     "x = 6 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 304 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 16", "x = 15", "x = 17"],
    //   answer: "x = 16",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x^2 + 56x + 112 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "-2 และ -3", "-7 และ -7", "-4 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 10y = 112 และ สมการที่2 คือ x + 10y = 49 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 10", "x = 11", "x = 12", "x = 9"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 80 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = 7", "x = 9", "x = 4"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 32x^2 + 128x + 96 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "-1 และ -3", "-4 และ -3", "3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 12y = 176 และ สมการที่2 คือ 7x + 19y = 222 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 10", "x = 12", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 24 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 0", "x = 2", "x = -1", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 27x^2 + 108x + 108 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ 0", "-2 และ -2", "-5 และ -3", "-2 และ 1"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 15x + 17y = 143 และ สมการที่2 คือ 3x + 7y = 43 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 3", "y = 7", "y = 5"],
    //   answer: "y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x = 48 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 1", "x = 5", "x = 3"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x^2 + 48x + 36 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["1 และ 0", "2 และ -2", "-1 และ -4", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 6y = 138 และ สมการที่2 คือ 8x + 7y = 173 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 11", "y = 8", "y = 9", "y = 12"],
    //   answer: "y = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 108 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 17", "x = 21", "x = 18", "x = 19"],
    //   answer: "x = 18",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 45x^2 + 225x + 270 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -5", "-1 และ 1", "-3 และ -2", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 20x + 4y = 128 และ สมการที่2 คือ 13x + 15y = 170 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 1 และ y = 9",
    //     "x = 5 และ y = 7",
    //     "x = 8 และ y = 10",
    //     "x = 6 และ y = 8"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x = 27 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 9", "x = 8", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x^2 + 55x + 66 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ 0", "-1 และ -1", "-4 และ -2", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 11x + 14y = 50 และ สมการที่2 คือ 17x + 3y = 40 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 1 และ y = -1",
    //     "x = 2 และ y = 2",
    //     "x = 4 และ y = 4",
    //     "x = 3 และ y = 3"
    //   ],
    //   answer: "x = 2 และ y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 15x = 45 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 3", "x = 1", "x = 2", "x = 4"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x^2 + 20x + 16 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["3 และ -2", "2 และ 0", "-1 และ -7", "-4 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 11y = 113 และ สมการที่2 คือ 16x + 14y = 130 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = 1", "x = 2", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 100 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 9", "x = 10", "x = 5"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 80x^2 + 400x + 320 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -3", "-1 และ -2", "-4 และ -1", "2 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 7y = 71 และ สมการที่2 คือ 7x + 12y = 68 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 1", "y = 3", "y = 7", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 234 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 16", "x = 13", "x = 12", "x = 14"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 48x^2 + 288x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "0 และ -2", "-3 และ -3", "-3 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 4x + 15y = 178 และ สมการที่2 คือ 13x + 6y = 151 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 10 และ y = 13",
    //     "x = 7 และ y = 10",
    //     "x = 11 และ y = 8",
    //     "x = 8 และ y = 11"
    //   ],
    //   answer: "x = 7 และ y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 72 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 9", "x = 8", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 14x^2 + 84x + 112 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -3", "-4 และ -2", "-4 และ -2", "0 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 13y = 226 และ สมการที่2 คือ 16x + 3y = 158 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 10", "x = 11", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x = 160 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 13", "x = 9", "x = 10", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 50x^2 + 400x + 800 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "-1 และ -5", "-4 และ -3", "-4 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 15x + 19y = 261 และ สมการที่2 คือ x + 14y = 132 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 12", "y = 11", "y = 9", "y = 10"],
    //   answer: "y = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 132 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 16", "x = 12", "x = 14", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x^2 + 80x + 60 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "-4 และ 2", "-6 และ -3", "1 และ 1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 17y = 142 และ สมการที่2 คือ 11x + 11y = 88 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 6", "x = 8", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 361 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 22", "x = 18", "x = 19", "x = 20"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 192x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ -2", "-3 และ 0", "-6 และ -3", "-4 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 15x + 19y = 188 และ สมการที่2 คือ 20x + 7y = 214 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 3", "y = 0", "y = 4", "y = 2"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 108 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 12", "x = 11", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x^2 + 54x + 36 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ 1", "-2 และ -1", "-3 และ -2", "0 และ 0"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 19y = 84 และ สมการที่2 คือ 11x + 16y = 108 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 3 และ y = 6",
    //     "x = 4 และ y = 4",
    //     "x = 9 และ y = 9",
    //     "x = 5 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x = 14 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 4", "x = 5", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x^2 + 12x + 6 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["3 และ -1", "-1 และ -1", "-1 และ 0", "-2 และ 0"],
    //   answer: "-1 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 11y = 193 และ สมการที่2 คือ 15x + 19y = 207 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 5", "y = 6", "y = 3"],
    //   answer: "y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 19x = 228 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 16", "x = 12", "x = 10", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 80x^2 + 560x + 960 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -7", "0 และ -3", "-4 และ -3", "0 และ -5"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 13x + 5y = 164 และ สมการที่2 คือ 4x + 5y = 92 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 7 และ y = 8",
    //     "x = 8 และ y = 12",
    //     "x = 12 และ y = 11",
    //     "x = 9 และ y = 13"
    //   ],
    //   answer: "x = 8 และ y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 176 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 21", "x = 20", "x = 16", "x = 17"],
    //   answer: "x = 16",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 120x + 96 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ -6", "-1 และ -5", "-4 และ -1", "-1 และ 2"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 4x + y = 23 และ สมการที่2 คือ 5x + 1y = 27 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 3 และ y = 12",
    //     "x = 2 และ y = 9",
    //     "x = 4 และ y = 7",
    //     "x = 5 และ y = 8"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x = 40 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 10", "x = 11", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 66x^2 + 198x + 132 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ -2", "-2 และ -1", "-2 และ -4", "1 และ 4"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 3y = 66 และ สมการที่2 คือ 20x + 3y = 192 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 11", "x = 13", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 66 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 4", "x = 11", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 72x^2 + 504x + 864 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ 1", "-4 และ -4", "-4 และ -4", "-4 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 14y = 176 และ สมการที่2 คือ 5x + y = 20 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 1 และ y = 13",
    //     "x = 2 และ y = 10",
    //     "x = 4 และ y = 15",
    //     "x = 3 และ y = 11"
    //   ],
    //   answer: "x = 2 และ y = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 108 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 8", "x = 11", "x = 7"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x^2 + 28x + 48 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "-5 และ -2", "-6 และ -4", "-5 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 2y = 34 และ สมการที่2 คือ 16x + 5y = 76 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 17", "y = 12", "y = 14", "y = 13"],
    //   answer: "y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 120 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 17", "x = 12", "x = 9", "x = 13"],
    //   answer: "x = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 15x^2 + 45x + 30 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ 4", "-3 และ -2", "-2 และ 0", "-2 และ -1"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 7x + 4y = 80 และ สมการที่2 คือ x + 4y = 32 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 6", "y = 8", "y = 9", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x = 21 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 3", "x = 1", "x = 5", "x = 4"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x^2 + 63x + 108 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -3", "-4 และ -2", "-4 และ -3", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 15y = 51 และ สมการที่2 คือ 6x + 19y = 80 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = -1", "y = 2", "y = 6", "y = 3"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 14x = 140 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 9", "x = 13", "x = 10"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 14x^2 + 70x + 84 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -3", "1 และ -3", "-3 และ -2", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 18y = 60 และ สมการที่2 คือ 9x + 13y = 57 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 1", "y = 5", "y = 3", "y = 4"],
    //   answer: "y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 108 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 18", "x = 22", "x = 23", "x = 19"],
    //   answer: "x = 18",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 132x^2 + 792x + 1056 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ 2", "-4 และ -2", "-5 และ -2", "0 และ 2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 15x + 16y = 124 และ สมการที่2 คือ 5x + 10y = 60 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 5 และ y = 5",
    //     "x = 2 และ y = 3",
    //     "x = 7 และ y = 8",
    //     "x = 4 และ y = 4"
    //   ],
    //   answer: "x = 4 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 220 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 13", "x = 11", "x = 12"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x^2 + 48x + 32 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "-2 และ -2", "-5 และ -4", "2 และ 1"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 17x + 18y = 366 และ สมการที่2 คือ 18x + 6y = 270 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 13 และ y = 10",
    //     "x = 11 และ y = 11",
    //     "x = 10 และ y = 14",
    //     "x = 12 และ y = 9"
    //   ],
    //   answer: "x = 12 และ y = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 36 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 6", "x = 8", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 36x^2 + 144x + 144 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -5", "1 และ -1", "-2 และ -2", "0 และ -3"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 3y = 33 และ สมการที่2 คือ 19x + 14y = 109 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 1", "x = 5", "x = 7", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 171 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 16", "x = 23", "x = 19"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 36x^2 + 180x + 216 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 1", "-1 และ -2", "-4 และ -4", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 4x + 5y = 68 และ สมการที่2 คือ 7x + 5y = 74 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 7", "x = 5", "x = 3"],
    //   answer: "x = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 126 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 13", "x = 16", "x = 14"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x^2 + 30x + 24 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "-4 และ 1", "-4 และ -1", "0 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 7y = 99 และ สมการที่2 คือ 12x + 9y = 153 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 7", "y = 9", "y = 13", "y = 10"],
    //   answer: "y = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 24 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 0", "x = 7", "x = 3", "x = 4"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x^2 + 21x + 36 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-7 และ -4", "-2 และ -3", "-4 และ -3", "-5 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 7y = 74 และ สมการที่2 คือ 5x + 6y = 56 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 0", "x = 4", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 2x = 38 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 17", "x = 21", "x = 20"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 44x^2 + 220x + 264 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 1", "-3 และ 1", "-2 และ -2", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 17y = 39 และ สมการที่2 คือ x + 18y = 29 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 0", "y = -1", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 13x = 182 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 11", "x = 13", "x = 14"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x^2 + 24x + 16 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ 4", "0 และ -2", "-4 และ -1", "-2 และ -1"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ x + 10y = 75 และ สมการที่2 คือ 7x + 1y = 42 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 11", "y = 7", "y = 10", "y = 8"],
    //   answer: "y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x = 112 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 6", "x = 9", "x = 7"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 192x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -5", "-5 และ -4", "-4 และ -4", "0 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 7x + 4y = 89 และ สมการที่2 คือ 2x + 8y = 46 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 12 และ y = 4",
    //     "x = 13 และ y = 1",
    //     "x = 10 และ y = 6",
    //     "x = 11 และ y = 3"
    //   ],
    //   answer: "x = 11 และ y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 64 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 12", "x = 5", "x = 8"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 63x^2 + 441x + 756 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -2", "-1 และ 0", "-4 และ -2", "-4 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 5y = 70 และ สมการที่2 คือ 12x + 10y = 132 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 11", "y = 10", "y = 12", "y = 13"],
    //   answer: "y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 70 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 9", "x = 12", "x = 7"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 66x^2 + 396x + 528 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -5", "1 และ -4", "-4 และ -2", "1 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 19y = 110 และ สมการที่2 คือ 4x + 3y = 22 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 3", "y = 1", "y = 5", "y = 2"],
    //   answer: "y = 2",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 360 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 17", "x = 22", "x = 18"],
    //   answer: "x = 18",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 110x^2 + 660x + 880 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "-4 และ 0", "-6 และ -4", "-2 และ 0"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 9x + y = 60 และ สมการที่2 คือ 2x + 12y = 84 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 6", "y = 9", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x = 95 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 22", "x = 19", "x = 20"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 21x^2 + 126x + 168 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "-3 และ -4", "-5 และ -4", "4 และ 0"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 4x + 12y = 56 และ สมการที่2 คือ 16x + 4y = 92 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 4 และ y = 2",
    //     "x = 5 และ y = 3",
    //     "x = 8 และ y = 9",
    //     "x = 6 และ y = 4"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x = 25 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 3", "x = 9", "x = 5"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 36x^2 + 144x + 144 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "-2 และ -2", "-3 และ -1", "-3 และ -3"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 17y = 108 และ สมการที่2 คือ 4x + 15y = 102 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 4 และ y = 7",
    //     "x = 0 และ y = 4",
    //     "x = 8 และ y = 5",
    //     "x = 3 และ y = 6"
    //   ],
    //   answer: "x = 3 และ y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 17x = 85 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = 3", "x = 10", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x^2 + 30x + 24 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["1 และ -3", "1 และ -3", "-4 และ -7", "-4 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 4y = 164 และ สมการที่2 คือ 6x + 15y = 147 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 10", "y = 5", "y = 3", "y = 6"],
    //   answer: "y = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 1x = 11 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 10", "x = 14", "x = 12"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x^2 + 112x + 192 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -2", "-4 และ -3", "-6 และ -6", "2 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 13y = 158 และ สมการที่2 คือ 20x + 17y = 224 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 10", "y = 14", "y = 12", "y = 13"],
    //   answer: "y = 12",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x = 400 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 23", "x = 20", "x = 21"],
    //   answer: "x = 20",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 70x^2 + 210x + 140 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -1", "2 และ 3", "-5 และ -4", "1 และ -1"],
    //   answer: "-2 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + y = 99 และ สมการที่2 คือ 7x + 4y = 51 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 8 และ y = 8",
    //     "x = 9 และ y = 2",
    //     "x = 5 และ y = 4",
    //     "x = 6 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 32 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 3", "x = 6", "x = 5"],
    //   answer: "x = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 72x^2 + 504x + 864 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "-2 และ -1", "-3 และ -7", "3 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 19y = 171 และ สมการที่2 คือ 18x + 4y = 78 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 9", "y = 6", "y = 10", "y = 7"],
    //   answer: "y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 130 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 11", "x = 13", "x = 14"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 56x^2 + 336x + 448 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ 2", "-1 และ -1", "-3 และ -2", "-4 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 8y = 26 และ สมการที่2 คือ 18x + 16y = 178 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 10 และ y = 2",
    //     "x = 12 และ y = 4",
    //     "x = 7 และ y = 5",
    //     "x = 9 และ y = 1"
    //   ],
    //   answer: "x = 9 และ y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 17x = 17 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = -1", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 81x^2 + 648x + 1296 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -4", "-4 และ -4", "-6 และ -4", "1 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -4",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 14y = 348 และ สมการที่2 คือ 3x + 4y = 78 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 10", "x = 14", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 13x = 143 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 13", "x = 8", "x = 12"],
    //   answer: "x = 11",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 144x + 192 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ 0", "-5 และ -3", "-5 และ -4", "-4 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 13y = 224 และ สมการที่2 คือ 20x + 12y = 224 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 5 และ y = 4",
    //     "x = 7 และ y = 7",
    //     "x = 11 และ y = 9",
    //     "x = 8 และ y = 8"
    //   ],
    //   answer: "x = 7 และ y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x = 256 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 16", "x = 18", "x = 17"],
    //   answer: "x = 16",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 96x^2 + 384x + 288 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["2 และ -2", "-3 และ -1", "-4 และ -6", "0 และ 0"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 9x + 5y = 85 และ สมการที่2 คือ 3x + 13y = 119 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 5 และ y = 8",
    //     "x = 3 และ y = 11",
    //     "x = 9 และ y = 13",
    //     "x = 6 และ y = 9"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 2x = 20 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 9", "x = 10", "x = 16", "x = 11"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 88x^2 + 440x + 528 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ 1", "-1 และ -3", "-4 และ -2", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 11x + 6y = 101 และ สมการที่2 คือ 3x + 7y = 49 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 5", "y = 3", "y = 7", "y = 4"],
    //   answer: "y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x = 143 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 13", "x = 15", "x = 14"],
    //   answer: "x = 13",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 120x + 96 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-1 และ -4", "-4 และ -1", "-4 และ -5", "-1 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 16x + 15y = 200 และ สมการที่2 คือ 14x + 4y = 102 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 5 และ y = 8",
    //     "x = 4 และ y = 10",
    //     "x = 7 และ y = 11",
    //     "x = 6 และ y = 9"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 12x = 60 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 2", "x = 9", "x = 5", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x^2 + 126x + 216 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-6 และ -6", "-4 และ 0", "-4 และ -3", "1 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 10y = 120 และ สมการที่2 คือ 14x + 11y = 147 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 4", "x = 5", "x = 7", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 17x = 85 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = 9", "x = 3", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 20x^2 + 80x + 60 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ 3", "-1 และ 3", "-2 และ 0", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ x + 19y = 141 และ สมการที่2 คือ 17x + 1y = 143 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 7", "y = 4", "y = 5", "y = 8"],
    //   answer: "y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 90 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 12", "x = 9", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 55x^2 + 220x + 165 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-6 และ -3", "-2 และ 0", "-3 และ -1", "-1 และ 3"],
    //   answer: "-3 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 12x + 12y = 72 และ สมการที่2 คือ 20x + 20y = 120 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 5", "y = 2", "y = 6", "y = 4"],
    //   answer: "y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 8x = 136 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 17", "x = 20", "x = 18"],
    //   answer: "x = 17",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 64x^2 + 320x + 256 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-5 และ -2", "-4 และ -1", "-6 และ -1", "-1 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 6x + 8y = 54 และ สมการที่2 คือ 14x + y = 20 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 2 และ y = 7",
    //     "x = 5 และ y = 3",
    //     "x = 3 และ y = 12",
    //     "x = 1 และ y = 6"
    //   ],
    //   answer: "x = 1 และ y = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x = 24 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 11", "x = 8", "x = 6"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 24x^2 + 120x + 144 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ 2", "-1 และ 2", "-3 และ -2", "-3 และ -2"],
    //   answer: "-3 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 10x + 18y = 110 และ สมการที่2 คือ 13x + 9y = 71 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 7", "y = 4", "y = 5", "y = 6"],
    //   answer: "y = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 200 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 21", "x = 22", "x = 24", "x = 20"],
    //   answer: "x = 20",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 30x^2 + 150x + 120 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-6 และ 3", "-2 และ -2", "-7 และ -2", "-4 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -1",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 9x + y = 32 และ สมการที่2 คือ 10x + 7y = 65 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 1 และ y = 8",
    //     "x = -1 และ y = 7",
    //     "x = 3 และ y = 5",
    //     "x = 4 และ y = 6"
    //   ],
    //   answer: "x = 3 และ y = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 3x = 24 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 10", "x = 7", "x = 8", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 27x^2 + 108x + 108 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -2", "0 และ 2", "-1 และ -4", "1 และ 1"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 18x + 18y = 144 และ สมการที่2 คือ 15x + 17y = 122 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 8 และ y = 2",
    //     "x = 11 และ y = 6",
    //     "x = 12 และ y = 5",
    //     "x = 7 และ y = 1"
    //   ],
    //   answer: "x = 7 และ y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 18x = 252 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 18", "x = 14", "x = 15"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 32x^2 + 224x + 384 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["1 และ -4", "-1 และ -2", "-6 และ -4", "-4 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 17x + 17y = 187 และ สมการที่2 คือ 17x + 12y = 182 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 4", "y = 0", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 7x = 98 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 13", "x = 14", "x = 15"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 28x^2 + 196x + 336 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["0 และ 0", "-1 และ -3", "-7 และ -6", "-4 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 13x + y = 59 และ สมการที่2 คือ 18x + 17y = 191 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 11", "y = 7", "y = 13", "y = 8"],
    //   answer: "y = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 135 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 19", "x = 15", "x = 13", "x = 16"],
    //   answer: "x = 15",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 11x^2 + 44x + 44 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["1 และ 0", "-1 และ 2", "-3 และ -1", "-2 และ -2"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 9x + 8y = 128 และ สมการที่2 คือ 11x + 4y = 116 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 6", "x = 12", "x = 8", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 9x = 72 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 10", "x = 11", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 90x^2 + 630x + 1080 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "1 และ -3", "-6 และ -3", "-3 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 8x + 12y = 84 และ สมการที่2 คือ 5x + 4y = 49 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 8", "x = 9", "x = 11", "x = 10"],
    //   answer: "x = 9",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 14x = 70 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 5", "x = 1", "x = 7", "x = 6"],
    //   answer: "x = 5",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 110x^2 + 770x + 1320 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -3", "0 และ 0", "-3 และ -3", "-1 และ -4"],
    //   answer: "-4 และ -3",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 9x + 4y = 41 และ สมการที่2 คือ 9x + 8y = 73 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = -1", "x = 5", "x = 1", "x = 2"],
    //   answer: "x = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 10x = 180 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 17", "x = 18", "x = 23", "x = 19"],
    //   answer: "x = 18",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 5x^2 + 30x + 40 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -6", "-1 และ -4", "-4 และ -2", "-2 และ -3"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 7y = 237 และ สมการที่2 คือ 3x + 12y = 81 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 17 และ y = 10",
    //     "x = 16 และ y = 7",
    //     "x = 11 และ y = 4",
    //     "x = 12 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 11 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 16x = 224 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 14", "x = 12", "x = 19", "x = 15"],
    //   answer: "x = 14",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 54x^2 + 324x + 432 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "-2 และ -1", "-4 และ -1", "-3 และ -1"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 20y = 352 และ สมการที่2 คือ 18x + 20y = 344 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 8", "x = 5", "x = 9"],
    //   answer: "x = 8",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 4x = 40 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 11", "x = 12", "x = 9", "x = 10"],
    //   answer: "x = 10",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 132x^2 + 528x + 528 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-2 และ -2", "0 และ 1", "-4 และ -1", "3 และ 3"],
    //   answer: "-2 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 20y = 38 และ สมการที่2 คือ 16x + 2y = 98 แล้วค่าของ y คือข้อใด ?",
    //   options: ["y = 3", "y = 5", "y = 1", "y = 2"],
    //   answer: "y = 1",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 15x = 105 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 12", "x = 7", "x = 9", "x = 8"],
    //   answer: "x = 7",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 84x^2 + 504x + 672 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -2", "-2 และ -2", "-7 และ -4", "0 และ 0"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 19x + 18y = 149 และ สมการที่2 คือ 16x + 20y = 140 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 7 และ y = 1",
    //     "x = 2 และ y = 2",
    //     "x = 5 และ y = 3",
    //     "x = 6 และ y = 4"
    //   ],
    //   answer: "x = 5 และ y = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 13x = 39 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = -1", "x = 2", "x = 3", "x = 4"],
    //   answer: "x = 3",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 110x^2 + 660x + 880 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-3 และ -1", "-4 และ -2", "-4 และ -4", "-2 และ 1"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 2x + 11y = 78 และ สมการที่2 คือ 20x + 7y = 162 แล้วค่าของ x คือข้อใด ?",
    //   options: ["x = 7", "x = 10", "x = 9", "x = 6"],
    //   answer: "x = 6",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 17x = 306 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 15", "x = 21", "x = 18", "x = 19"],
    //   answer: "x = 18",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 77x^2 + 462x + 616 = 0 จงหาค่าของ x ? ",
    //   options: ["-4 และ -7", "0 และ -3", "-4 และ -2", "2 และ -2"],
    //   answer: "-4 และ -2",
    // ),
    // Question(
    //   question:
    //       "ถ้าสมการที่1 คือ 3x + 2y = 38 และ สมการที่2 คือ 20x + 9y = 236 แล้วค่าของ x และ y คือข้อใด ?",
    //   options: [
    //     "x = 10 และ y = 4",
    //     "x = 14 และ y = 3",
    //     "x = 8 และ y = 8",
    //     "x = 11 และ y = 5"
    //   ],
    //   answer: "x = 10 และ y = 4",
    // ),
    // Question(
    //   question: "ถ้า 6x = 114 แล้ว ค่าของ x จะเท่ากับข้อใด ?",
    //   options: ["x = 20", "x = 22", "x = 21", "x = 19"],
    //   answer: "x = 19",
    // ),
  ];
}
